滿月喇

好得意呀

腳仔
好想被佢地踩

會唔會可以領養咖

肉球軟棉棉

可以留tg 傾傾

可以留埋嗎

屋企嗰隻BB嗰陣

咁乖咁定俾你影 我果幾隻暹羅百厭到

俾我調教到可以咁做

你對佢地做過咩

每日無限次塞自己塊面落佢地個肚仔到卒

領養緊一隻4個月, 有幫下NGO foster 貓